如果係隻蚊身上噴蚊怕水 佢會唔會怕左自己？？？？？？？？？？？？？

慢慢發現自己冇哂朋友家人
太孤獨抑鬱死

咁似我既 但我冇噴過野係自己身

蚊怕水直接噴落蚊度
噴多兩下佢自己就嚇死自己
你話呢？

你係自然散發出嚟嘅毒撚味

你嘩撚大浸毒撚味，有無驚左自己?

其實樓主連蚊怕水都唔使查

比條生路行下plz

佢根本就係講緊你

lm睇肥絲入場

咩